聽日唔係有得返工咁老套下話

革命喎

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

香港人 死人lum樓第二朝都會比心機爬返工架
無野緊要得過返工

緊急法下無勞工保險呀

垃圾sky100都要返

唔撚係掛

政府撚狗咁撚

休息日

支持無限期三罷

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

準時返到公司

香港式革命
不過夜晚會自動開花

你太睇小香港人返工既意志